Pseudocode job seeker
start
mencari lowongan
input cv
kirim required files get input cv
read interview
if lolos then
	print negosiasi kontrak berhasil
else
	mencari lowongan
end loop
training kerja get negosiasi kontrak
evaluasi get training kerja
menjadi pegawai tetap get evaluasi
print diterima kerja
end
